連登有無釣魚jj

近年來發覺釣魚年青化唔到
09年開始就沒落
好似魚樂網好耐都無人擺相上去
香討又淨係得船釣post有圖有真相
有無巴打分享下近期魚獲同邊到釣

乜柒都冇

我另一半同佢某d 親戚都釣魚嘅, 佢地都未夠30歲
只係唔再用果啲渠道share姐, 未至於冇年青人做嘅

啲釣點一揚咗，一係就旺過旺角
一係就比人圍曬網
仲點敢分享?

龜左好耐？

有tg gp呀

我見youtube有
但香港筏釣前打係咪經已沒落

佢地岸釣定艇

圍埋網咁誇張

一揚左, on9 cctvb 新假期之類之類就懶認真咁探討跟手又話乜乜77架啦, 政府點會唔封晒廢事煩

西環碼頭嗰排釣墨魚咪多得啲垃圾吹捧

圍網係唔比人入 我以為落網圍魚

西環碼頭果邊有無人釣到好野？
除左d二指吊桶仔